點解完全無人幫手做談判 議員呢 其他有地位人士呢？

睇住學生死？

走曬去邊

出黎幫手la

推

議員

議員幫手啦

搵個人出嚟

見到政府建築物受破壞
以一擋萬

左膠見到學生有危險
不了

中大都叫有議員
沈祖堯都會去吓
理大完全無人理 屌

正一垃圾

push

啲議員真係唔知做咩9

理大都報左警
點幫?

得許智峰

等緊區選，泛民成班好耐無浦過頭

叫完又有會人話大台

許智峯出咗去但無POPO理佢

有無啲地位大啲嘅人幫手阿
屌

理大有無邊個重量級人物

就算出左去都根本無人理佢地

有無邊個重量級人物係理大畢業
睇住自己學校同師弟咁都唔理

礦神？

689